其實係防具上加反光膠帶有冇用

依家啲狗成鳩日用電筒射撚住我地
如果給前線嘅手足係防具到加反光膠紙返番佢哋有冇用？

自推

推

做把?

照返佢好撚過啦，隔離咪有幻彩泳香江post

兩邊一齊嚟唔會好啲咩

大家麻煩推一推呢到
【大公報訊】記者周峻峯 Tony Chau
係facebook打自己做RTHK
上網search佢個名 最近個篇news係20190711
我就唔知你係咪打兩份工啦 身為珠海校友覺得你好撚假